[Jpop] 突發 Lefty Hand Cream 出樣拍MV

#scared #lme

有話係佢本人咩?

巴打驗吓眼好喎

下面寫左邊個拍

sor 柒左